有冇人有早排11歲被捕果d示威者既相

好多都好細個
今日想睇返發現唔見哂
有冇人有backup

屌 肯定俾人大清洗過
果批小妹妹一定出左事
搵哂都無

推推推

邊個？太多

有個震哂果個細路女 有相有片

記得了！早幾日

想搵返來backup
另外仲有一張個女仔樣靚到好似公仔的
我覺得好似女浮屍受害人陳彥霖

我記得我睇過兩張無咁蒙的

靚到公仔嗰個見到有人話係陳彥霖
其他：

thx！好人一生平安

好彩都有巴打認得靚到似公仔個義士似陳彥霖
放心好多

我覺得10月1 坐響度個張似陳
但係大頭個張個樣唔似（仲有小小恐怖...

唔似 陳彥霖一睇就知烈女格

D人話靚到似公仔嗰個 唔係太似陳彥霖

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持